{"translation-revision-date":"2025-07-17 12:32+0000","generator":"Loco https:\/\/localise.biz\/","source":"src\/components\/LabelSettings.js","domain":"frontend-login-and-registration-blocks","locale_data":{"frontend-login-and-registration-blocks":{"":{"domain":"frontend-login-and-registration-blocks","lang":"tr_TR","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Font Weight & Font Color":["Font Kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 & Rengi"],"Label Settings":["Etiket Ayarlar\u0131"],"Show labels":["Etiketleri G\u00f6ster"]}}}